白警其實除左爆料都有料野，就係幫手整臭警察個名

輕則就係上網流出警察on9片，好似今晚玩棍片

重則就係記者鏡頭前，濫用你既警力，開真槍、打死人
總之要過份到大眾嘩然，打咩人可以自己衡量，最好係藍絲啦
劇本可以參考下荃灣跌槍果位黑警咁

反正政府點都臭屎密密冚，政府繼續包庇既話
就越做越過火，濫權濫到出國際比人知
反正蒙面無號碼無野好怕

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

唔好再ff有白驚啦
流出on9片係因為佢地弱智咋

推！！！
請即參與：#wtsappforhk campaign (#eye4hk 2.0)

已有手足推緊hashtag
有twitter既快啲retweet，無twitter既而家開番個
Po以下既圖加一兩張黑警圖
向外國人宣傳警暴！！！

國際線
1. retweet手足既呢條tweet, 記住comment加#wtsappforhk

或者share以下既圖去twitter
2. 如果你選擇將10個電話重新打一次出黎，記得加+852
3. 叫埋外國人一齊Report俾WhatsApp聽，增加noise
尾數雙數先係business，單數係正常account
但係兩種acc都違反晒terms of service！！！
班狗想分散投資，不過我地要port到佢一條不留！

祝大家舉報愉快